你不在 當我最需要愛 你卻不在 wo

無盡等待像獨白的難捱 wo。。